[突發] 原來蓋清母校「啟示書院」已經改名兩年，舊證書會唔會變廢紙？

銅鑼灣校舍現址變咗「現代持續教育中心」

Compass college 個網都死埋

YouTube channel 改咗名

Compass college 張酒店高級文憑證書會唔會廢紙架，不被認可

指大變左現大
個logo 都抄足中學雞個現代補習社

Ching昏迷左

(啟示書院) 改名 (現代持續教育中心) 後, 準備呃人? 各位DSE考生, 請小心!

幫手推